變革香港！唯一出路！

大家一齊嗌
變革香港
唯一出路

變革香港
驅逐中共

光復香港
時代變革

嗌到全香港人都知 變革香港 下一句係唯一出路
變革香港
唯一出路

時代變革

變革香港
辛丑革命

遲下「香港」都唔比講

脷伸支持民建聯
變革香港
唯一出路

變革香港
全民走佬

響應民建聯號召

推

變！革！香！港！

五大變革，缺一不可

驅逐共黨順口d

民建聯成功爭取

幾時變禁語

民主建港！
變革香港！

驅逐共黨
變革香港

民主建港！
時代變革！

From 民主建港協進聯盟